Maar Norman zei dat wilde hij zijn haren knippen, en kopen een paar dingen snuister voor dermate belangrijk vraagstuk, en ging hij op weg naar zijn hotel, maar niet voordat Trafford had hem gevraagd of hij wilde geen geld.
